Ground control to Major Musk

Your circuit’s dead, there’s something wrong

Can you hear me Major Musk?

This is Major Musk to Ground Control
I'm stepping through the dark
And I'm doping in a most peculiar way
And the cars look very different~~ today~~